七一圍升旗靜坐嗌口號表達訴求，之後唔去遊行直接圍哂律政，警總，政總，禮賓有冇得諗

朝早和理非做 show比出面睇，但唔好扔/衝/粗口，忍下做下樣
下就就圍堵(地方就到明再決定，公佈多幾個位先，到時再現場人士帶，未必要去哂，集中一兩到都 ok)

七一應該多人唔洗番工番學，應該係最有可能聚到咁多人嘅日子，罷工射波咗咁多次，好多都只可以收工 join

戰略小組砌掂71全日行就盡快出文宣
雖然G20頂住左，但文宣咗先冇壞

大家比下意見，見七一得朝早行動

自推

人多好辦事 聚左人先

如果好似琴晚圍狗屋同今日律政咁會好唔夠人
出左口術先，等班心淡嘅人想再出，有d人本身有出到依家有假期寧願抖下，自己都覺得出完71都未心再可以有成功嘅圍堵

遊行示威之後又係金鐘散水
建議維園集合完分派去唔同地方玩仲好

Push,！

推

落佢面有用咩，到時衝去搶？定點
借住傳媒支咪比全港人聽多次五大訴求
之後再一齊叫人出下就遊行
會唔會好d，衝同唔衝對政府到冇壓力
但可以係最好嘅宣傳

怕比人清完搞到軍心散渙冇人去下場
重覆琴晚同今朝

靜坐有咩用你可以係邊到坐？

睇民陣頭好d
咪分散力量

紅日啵，圍無人既地方有咩用？